馮驊：選管會不是事事都查

選舉管理委員會主席馮驊在選舉前巡視票站，他無回應特首梁振英連日來評論選舉，是否會影響選舉的公平公正。

馮驊表示，選管會不是事事都查，要視乎證據做決定，又強調選管會監察功能亦要跟程序，香港是有言論自由，守法是底線。

唔怪之得掌心雷呢d小事唔撚查啦，連選民資料失竊都可以話唔查

咩事先查

中國式選舉